［致偉大的環保撚］其實要人唔攞飲筒好簡單...

衹要全部杯蓋都有個窿

即係熱飲咖啡杯咁
咁d人咪唔會攞飲筒

否則....

我地香港人係一定會同你你班環保撚抗衡到底。絕對唔會妥協！！！！

請各位香港人繼續堅持己見，唔好咁易受人影響同放棄！！！

香港已經唔再係自由之都，好多事都已經慢慢被限制。如果香港人再繼續讓不合理之事合理化，香港最後會完完全全成為中國的一部份！！ 亦是現在香港人不會想見到的現象！！！

作為呢個時代既香港人，我地要話俾其他地方既人知道，雖然作為城市，香港係中國既一部份，但係人種，香港人絕對唔會想成為中國人！！！！

文筆唔好 請見諒！！！！！

凍可樂不嬲都要飲管 少接觸牙齒 傷牙呀

幫樓主推

多謝
我都未試過post過咁認真既psot
希望真係多d人睇到

其實仲可以用經濟誘因
唔要飲管就減五毫
不過啲餐廳未必會做

如果佢地下一步係走杯蓋，你個建議都一樣唔啱聽

幫推
啲環保撚真係戇鳩到呢

同意
減飲筒唔係必要性
而家係想大眾主動減少使用塑膠產品
而唔係強制大眾減少使用

遲早走埋杯 屌

香港要走環保撚
Btw, 環保撚死全家

我覺得唔要一樣野唔係問題

但至少你搵翻一樣可行既方案去替代
eg 可以走蓋 但麻煩個杯整個嘴比你引入口 唔會飲既時候由嘴邊流出來

其實依種杯蓋用膠仲多

其實我係講緊量杯個樣

乜撚野加個窿

點解要妥協

你加幾多個窿都係要飲管啦

或者可以加個窿 再求下d客唔好拎 咁可以考慮下唔拎飲管

唔比就唔幫襯 / 倒瀉

依招又ok喎

通常會係要飲管加5毫

一樣姐，有經濟誘因好好多

50連

凍飲杯可以設計到隔住冰咁飲的話

其實無咩所謂

宜家唔用飲管會有一堆冰頂住

好尷尬

我都好同意

但係唔希望環保撚唔好老馮咁淨係要求人地點點點

而唔提出一個方案去說服人

目的想更多人睇到
多謝

你又岩

所以飲筒真係有佢既必要性

只可以讓大眾主動減少使用

而唔係強制大眾減少使用

有100正評我就唔會再自己推

因為祇有我一個人係冇辦法完成一

件艱巨既事

見樓主咁落力推 幫吓手先

冇飲管真係想死 唔想食m記嘅可以去食mos burger 有飲管仲要獨立包裝 最重要係好食好多

就算係咁都唔得喎
敏感牙齒，無飲筒飲唔到野

成個post好7

以為好多人討論

點知得自己make noise

我都係出返去

agree

如果環保撚可以提出更多替換方案

咁大眾一定會有想接受既一個

但宜家環保撚冇呀

冇noise唔緊要，我又唔係邊個

有睇到。有反思

已經可以

要睇下啲公司轉唔轉蓋既設計

就夠100正評

我既任務就完成，多謝大家

連登唔係全部都係非理性，唔係冇批判性思維既人

我依一刻好肯定

之前starbuck試過

我黎做第100個
順便幫你推一推

就夠100正評

我既任務就完成，多謝大家

連登唔係全部都係非理性，唔係冇批判性思維既人

我依一刻好肯定

已經夠100
多謝大家

btw 要自己60連先有人覆
好撚慘

見你自己推左咁耐
幫你推下
不過我覺得用紙/蔗渣飲管代替好過就咁走
好撚唔方便

問題唔係我哋好撚鐘意用飲管，亦唔係盲反，而係環保撚喺無計劃、無任何代替方案之下話走就走啊

同意
飲芝士奶蓋都唔用飲筒啦

五....五十八連

條友on99

杯蓋都係唔環保

凡事冇完美

就好似點解有d人覺得食狗肉係殘忍

但自己食豬肉牛肉就唔殘忍

咁所以應該係用替代 例如biodegradable
但而家係班商家佬問題 想cut cost又扮環保

有冰點飲 一係全部都唔好加冰但係又夠凍

自己推到自己上熱門 樓主都真係唔話得

冇替代方案 絕對係環保撚失敗之處

同時班商家佬都唔會用
因為仲貴左
cut到cost同時大家只會著眼環保撚

多謝
2019
希望大家唔好放棄

唔做一定失敗
肯做一定有機會成功

加油

環保撚個問題 無用腦諗野
你諗方法解決有咩用

就係希望環保撚睇完會反思

佢地佔緊上風 懶得理
同埋佢地都無腦 何來反思
佢地連塑膠回收都未理解到 就已經話走塑

證明商家做得好
完全矇蔽大眾雙眼

所以大眾覺得有問題一定要提出
話比其他人聽係有問題

否則好多人就跌晒落陷阱

環保撚：對唔住，下個目標就係走杯蓋，再之後就係杯麵

所以一定要有人發聲
產生到群眾壓力

佢肯定會驚

利用群眾壓力（行動/語言力量）改變國家政策就話難

但呢d只係商家搞出來減少成本的手段

衹要唔妥協就成功

樓主輕鬆58連

其實有冰既野飲 就算個杯口設計到咁都飲唔到 因為一倒d冰就頂住個杯口飲唔到 所以去飲cocktail 如果有冰佢都會比條飲管你

環保唔係問題
問題係唔應機由飲筒呢一part去做
根本成件事就係商家佬借環保去cut cost

所以強制大眾走塑

一定會引起大眾不滿

要做既係宣傳，令大眾主動減少先係上策

岩
佢一刀切既做法

好明顯係商家想減少成本

所以大家唔好妥協，要繼續攞飲筒

幾時搞擺食

其實地球上所有生命最唔環保嘅係人類
一生人除左食大量唔同種類嘅動物同植物去維生之外
平時著嘅衫，用嘅日常用品每一件都破壞緊環境，只係程度唔同
咁應該人類滅亡晒先保護到環境

去到2018年 已經分唔出環保L定打手
根本d公司以環保為名cut budget
諗住道德綁架香港人就會就範

我更簡單 班環保撚跪低求我就得

考慮多一層
其實係商家比錢環保公司宣傳環保

等自己可以名正言順cut cost

環保撚見到一定嬲嬲豬
俾咗木棍仲俾膠更

做得好
冇比飲筒。但一定要有其他代替

所以我唔反對環保，但我反對 冇建設性方案嘅環保撚

非常同意

推一推唔好咁慘

一開波58連

又一個弱智人仕

要個蓋來仲咩 直接飲咪ok

將d環保撚一車車咁推曬去火葬場火葬就最撚環保

有個窿都唔得囉
我係鍾意用飲筒呀 點解要限制我？

用車已經唔環保

要葬已經唔環保

應該等佢地餓死

天然腐化

會瀉

佢地想好似飲水機咁飲 杯都唔用

香港係中國既一部份

屌你老母差啲比樓主件垃圾五毛含撚死臭閪弱智仔fake撚左 死全家啦屌你老母

雖然作為城市，香港係中國既一部份，但係人種，香港人絕對唔會想成為中國人！！！！

睇前文後理唔該

幫推

推到班環保撚仆街

杯有蓋都唔環保喎

On9 係威就係其他地方抗爭 抗係支飲筒度 仲要抗係本身真係會對環境有用既事上 on撚9

由今日起食親都會要求兩包茄汁加飲筒，所有唔需要加錢既items拎到盡，外賣堂食
佢未搞走飲筒之前我都唔會做d咁既野
今次繼走外賣飲品膠袋之後真係忍唔到

一定要搞到佢營運成本不跌反升先會有機會跪低

agree
所以環保撚應該推到連杯都唔供應

要飲野一係自備杯

一係加錢買隻可回收的杯

一刀切最環保

講真 唔係外賣 要個蓋都無用

支持

連狗講過自推要bam wo

屌 唔好比飲管廠生產飲管咪最環保囉
建議環保撚推到工廠禁止生產飲管

食牛會增加碳排放
開冷氣都會增加碳排放
點解d人都照做？

呢d對環境有害既程度遠超飲筒

明明嚴重咁多

我唔明點解靜係針對微不足道既飲筒

成件事好本末倒置

bam唔緊要

最重要係比人睇左我既野先

一言驚醒夢中人！！

不過環保撚點搞到d厰

管唔到麻鷹 管鷄仔

唔飲囉

長期落去 令到生意下跌

最後咪提供翻飲筒

我理撚得你後面嗰句啦屌你老母

好波!

都on9嘅，係真環保就同我轉曬紙飲筒，唔俾飲筒我就實屌到你俾

連登史上最高連

對唔住
其實都會
因為我牙齒敏感
凍飲撞落啲呀度好撚痛嫁屌你老母

其實我覺得環保係好事，但係未搵到野取代就一野唔比人用就真係好on9

樓主自己推飽佢 無人想理你

事實勝於雄辯

禁飲管不如禁凍飲

斬腳趾xxx

睇咗頭三頁
終於見識到毒撚開post

如果係M記KFC
原如考慮下堂食個堆垃圾先
堂食都係即棄 好環保

爸打睇睇有人留言既頁數

睇我幾多連其實冇乜意思

如果成個餐減5毫 要飲管嘅話先加返5毫仲好
外國有間大學就係用呢個trick

俾個例子：
M記24蚊餐降到23.5
要飲管就+0.5變24

唔要飲管減0.5 啲人唔會理你 因為係reward
但如果轉一轉文字 變做要飲管加0.5 啲人就響應
因為係punishment

好似膠袋徵費咁

類近，但唔同講法
膠袋徵費係，要就懲罰，唔要照舊
呢個係要就(假懲罰，真照舊)，唔要就(假照舊，真獎勵)

咁樣捉顧客心理最有效，
但要商家肯每個餐賺少0.5為前題，
即係廢up

其實係引人注意同搵錢

身邊周圍都係唔環保
淨係識走飲筒 用少啲膠袋
根本大部分環保撚
就係做完等自我感覺良好
由你用電𠴱下已經有份破壞環境
五十步笑百步
又要逼人跟自己𠴱套
逼人認同自己𠴱套價值觀真係好撚戇鳩

一定唔肯
因為假環保 真cut cost

環保撚表示 杯蓋都係膠 不了